我有少少野想講

其實前線既辛苦同壓力個個都知 好多謝你地既付出

但係 其實有時小弟覺得 做啲嘢有少少令我哋失去民心
追住市民鬧 放火 依啲都係令到市民會對我地越來越
反感 ，我相信 無論我地做既行為幾偏激都好
都唔會對政府有咩威懾，
反而能夠用佢地既新聞媒體去洗腦

我地以前點解能夠得到咁多既支持？
就係因為我地可以突顯出真正意義上既
雞蛋與高牆
先會搏到咁多正面既關注
但係 但部分前線所作出既決定
好有可能會令部分支持我地既人感到失望
佢哋唔明點解我地要咁做
由當初「學生哥為自由奮鬥」
慢慢變成同警察一樣 鬥惡 鬥狠
然後被新聞畫面洗腦

我明阿 警察嗰班食屎狗對付我地既方法
係已經犯曬法 冇人性
有眼都睇到佢哋做嘅嘢係幾咁過分
之不過，如果我地同佢地一樣
忍唔住自己 然後去同佢地死過
咁得益既 從來只會係嗰班垃圾

我地真正既戰埸 唔係單單同警察
仲係同政府角力
所以我地要能夠掌握到我哋要贏嘅條件
係民心 試問如果我哋對啲市民都咁惡
佢哋又點支持我哋呢

當我地既行為再得唔到民心
咁樣嘅我哋先係真正輸咗
依家唔係話要割 我地打死都唔割
我只係希望咁多位能夠站在市民角度出發
唔好淨係追隨內心嘅想法
喺接下來嘅行動保持冷靜 克制
唔好做咁多偏激嘅行為

我唔係想分化 唔係想割
只係比小小嘅意見
咁多位唔鍾意嘅就唔使理我啦

多謝你睇到呢度

如果係見到黑社會嘅話咁就打佢老母啦

推一推

推